敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

721記住

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...